如果當日係希拉莉做美國總統 依家個世界會變成點？

支那係咪已經吞咗台灣

股市會大跌